(玩命) passport仲有8日過期 但係聽日機票去泰國

估唔到一開始本住去唔到同埋令到女朋友失望既心開post ，居然開到第2個post

既然上個post一開始話要好好紀錄低今次旅程
咁我就用遊記紀錄低啦

重要事項：

去旅行前要check護照有效日期
去旅行前要check護照有效日期
去旅行前要check護照有效日期

曼谷 Day 1 開始

搭緊的士去酒店喇

live

點解要開Post 2

Lm

Criminal

搏上位

遊記？

樓豬死全家啦 成隻蝗咁
祝你泰國出意外

痴撚線
駛唔駛咁樣咒鳩人
你係咪精神有問題
成個癲佬咁

而家邊個痴撚線？ 作個大話咁樣過關
你地仲吹奏佢

新post留名

有冇巴打知樓主回程係咪sure ok?

找數開遊記

佢最後過關係因為拎咗cap圖出黎咋喎
如果真係有規定六個月嘅話知你乜野人生大事都唔入得架啦

點解俾你入境

有冇追post呀

求婚堅定流

樓主有冇喊到口腫面腫俾條女發現呀
我極度懷疑樓主女友都追緊post

最on9成隻蝗咁作大話動之以情迫人放你入境
成班連登仔仲吹奏

畢生難忘

結論：護照最少6個月有效期唔係全球一樣
個別國家只要入境出境時仍然係有效期就得
上面巴打想批鬥樓主就慳番啖氣

同埋樓主覆得好誠懇
祝巴打出入平安，玩得開心啲

無論係淨係追post食花生
入黎睇下我去唔去到
又或者睇下我會幾時停

其實由上個post頭幾頁開始已經有講話本身就已經本住去唔到既心去機場既

由check in 到 上機再到落機 我都同自已同女朋友唔好咁淡定，人地有權唔俾我入

去到最後佢同我講要我返去，我個下真係幾有心理準備都好都空白左一下，我搵得唔多，個度成萬銀啊 每一次同我講唔得我都問佢係咪真係impossible, 去到最後先俾個幾張相佢地

係啊我有喊啊 本身佢過黎叫我躝個陣當下就眼濕濕 之後得左我仲攬住女朋友流左2滴眼淚添

開呢個post既原意係諗住俾大家恥笑下，提醒下大家唔好好似我咁懶醒，記得check passport

你地每一個comment 我都有睇到，話我鬧我既我都收到，覺得我影衰你地既我只能講聲對唔住係我影衰香港人

連登有愛 多謝咁多位

得既點解一開始叫佢走啊？

結論係你onl9 ah

係囉未出入境章嘅圖

加油， 話說女友有冇黑你面

因為泰國官員唔知呀
根主樓主cap低連登做地勤巴打iata既regulation出黎啦
咁再交涉咪得囉柒頭
不過你條粉皮井底蛙都唔知咩係iata ga la
縮番入你老母個肚到啦

係柒啲
不過欣賞你交代哂成件事 冇爛尾
祝你玩得開心啲

縮番入你老母爛臭閪啦

發覺有d人真係唔可以同佢講道理

好耐無見過咁好睇既post

比我係你的話 柒左既就收聲潛水啦 仲咁大聲 On9

恥完, 依家睇遊記了

返到香港即刻去辦新證啦

追唔切post,
請問咩cap圖？

Timatic

咩post都可以演變成罵戰

何況如果你番香港，而你係香港人，應該點都比你上機

今晚仲唔啪啪啪番三百回賀賀佢

出遊記啦，想睇到番香港

跟返人地國泰個規矩入起都比屌
你真係痴痴地
如果你持既證件唔附合你目的地既要求 airline係唔會比你上機
因為你比人reject入境 佢地會比人罰錢 佢地唔會博

去唔到咪下次去囉
穩陣嘅做法係即刻打航空公司熱線改期
男人老狗唔使喊嘅

對住人喊

比我就潛水啦

留名睇passport 到期日

成功左喎

下次記住CHECK清楚佢喇。難得旅行玩得開心D

追完post只係諗 男人老狗洗唔洗因爲咁喊住求人呀屌⋯⋯

成份邏輯掉轉講都可以, 唔check自己本passport先引起既事就派左彩出黎落注話樓主其實冇問題喂唔好咁肉酸啦, 個問題係佢自己冇CHECK自己本PASSPORT呀, 香港人真係果種西客味改不了, 唔理丫總之衰左我就闖關搏

我再講多次, 樓主由發現自己本野就到期到出發去闖關之前根本冇睇到果張所謂cap圖, 仲要佢去到當地第一round比人no, 人地主權國家望到你本野得番幾日到期有咩觀感? 你唔識我唔怪你, 各地immi年中彈唔少呢D人, 就算你話佢只要within有效期走到都好, 因為佢唔會risk個持證人係咪急急腳走佬過黎

我係話個心態

唔怪得香港咁多西客

自己責任都冇做齊搏贏左就覺得自己absolutely right

可能樓主唔係咁諗, 但呢度至少有兩個呢種西人

佢係無睇自己本pspt個有效期 但最後原來係佢有資格入到境叫 呢d叫闖關?
係咪你係成份邏輯掉轉講??
唔好講乜撚觀感啦
有無資格入境係black and white寫明 我理撚得個immi 個觀感係咩
佢個rules係 有效就去得 咁我就有資格去嫁啦
佢個rules係半年 但樓主明知唔夠都照去 呢d先叫闖關呀

好癲，留名跟進！

今次佢好彩姐

下round個timatic可能又update架啦

black and white寫明都叫博贏左
好彩你唔係做immi / 地勤 唔係都唔係幾多人有資格入境既但比你觀感差所以reject左

俾個幾張相係咩意思? 即係泰國海關自己同你影低幾張相?
點樣叫你躝? 好惡?

各位看官唔洗勞氣

報應即刻到 女朋友唔見左passport
本身去到酒店check in先發覺冇左本passport
咁係機票的士站上車會俾埋個司機電話我，咁我即刻打返過去個司機話搵唔到

所以依家又返緊去機場，有報應喇我

我唔覺得自己岩，都唔覺得呢個行為係值得學習，人地俾我過係人情，唔俾我過係道理，我只能說我真係好好彩。

勁多人唔追post 將上個po d 野重新問一次嘈一次

我唔係鼓勵人去博
但如果唔清楚咪上網check
如果真係唔夠有效期 地勤唔比你上機 咁咪走囉
日日都有呢d大頭蝦去到機場先知飛唔到嫁啦
咁正正常常人地唔比你去 你就 呢d又叫闖?

你知唔知有好多情況係你唔附合個requirement
但airline都會send 個電報去當地immi 問呢個人呢個情況可唔可去入境
所以樓主呢個情況 個地勤明知樓主係fit 到個requirement 去到 當地immi問樓主幾句就叫西客
你老母唔好上撚左腦 當香港人就西啦

好好珍惜呢趟旅程 得來不易
上次掛住係機場食麥當勞早餐
唔記得睇boarding時間
跑到過去架機退後準備開
個陣好on9咁問佢可唔可以比我上埋 職員話開咗機無可能比你上去 叫我買過張
當場喊咗出嚟
有呢次經驗 每次都勁早到機場坐定定等boarding
見到樓主呢個case
下次去旅行前都會望清楚expiry date

見好就收啦喂
爛尾啊

咪撚累人啦

樓主加油 good luck!

原來開新po係又下文

痴撚線 你搞成咁回程條女實同你分手
我係女都覺得你on9
仲要搞到條女都唔見埋 passport

一人柒一鑊都有既

最後原來
由上個post尾已經講有d人好似閣下咁派左彩先黎落注

樓主決定出發既時候手上既資訊都仲有需要有效期, 或者可以去GOOGLE下各agency都係寫左(6個月), 以呢個base黎做決定依然要上路唔叫「闖關」叫咩?

今次係有好心人CAP左張圖出黎比樓主佢先搏得入, 你話black and white寫明係咁清楚就唔駛要人cap啦可?

好心啦你支炮真係擺得好後啦, 你齊曬文件人地國家入境關卡都可以截你嫁, 唔好咁肉酸咩「理撚得個immi 個觀感係咩」, 你有本事咪咁既態度去美國試下入唔入去

屌你假膠黎既

禁多災多難既個旅程
如果真係搵唔番
睇黎樓主走個陣又會見多次泰國入境班職員

過咗海就神仙
連登啞仔成日俾大陸閪打尖霸位過到海
仲用精神勝利法安慰自己
而家唔低得樓豬肉體勝利

男人老狗都喊

真架搭緊的士返去機場仲塞車添

真係唔好 好驚

拿樓主我又冇打算批鬥你既, 只係我擔心有人用黎個post宣傳「哦原來得番一日都得既」, 然後個個咁玩法, 唔知果班人係咪成日飛, 過多幾個唔同國家關口你就會知就算你齊曬料都可以搞鳩你, 更何況你個case唔係淨番幾個月, 係淨番幾日

不過希望你快d搵番女友本passport啦

係真唔係。故事高潮位太多，搞到好難令人信服。

搭bts可能仲快

我同我女朋友由琴日黑到依家

Btw 樓主女朋友西面未？

雖然未經證實
如果係新policy落實左但執行方面未散晒落去, 咁班入境截住個有資格既旅客拒絕佢入境, 咁算唔算闖關

乜原來係post 2 嚟

lm

失望緊 趕唔切去佢想去既地方

係咪肯定入境俾返晒兩本passport 你你自己搭車整唔見。定係仲o系入境果度

點解咁都入到

1. 你出發前已知人地個requirement, 而你知你fit, 咁唔叫闖
2. 你出發前知道自己唔fit你所知既requirement, 而你照出, 咁就叫闖

如果係case 1, 樓主根本唔會開呢個post
依家case 2, 樓主如果google都應該會search到6個月, 起碼我打keywords頭一頁既agency leaflet都係咁寫, 不過樓主一路上黎問佢都冇西

我指果班西人其中一個係你啊

睇下執唔執得返本野啦, 唔見左 你仲要趕車差館同大使館(星期日應該唔開?)

報應即刻到 女朋友唔見左passport
呢幾日小心D 啦. 留意財物.
出去玩真係要特別注意.

樓主好彩
但咁多人屌你都咁好脾氣要讚下

估唔到仲會有Part 2.

我真係恭喜你啊 樓主 好波

樓主同樓主女朋友脾氣都好好

我發覺你真係痴撚線
樓主唔知 google 搵唔到 唔代表係無
airline既system係最update知道所有requirement
如果本身樓主唔知去到 去到機場d staff都話去唔到 但樓主係到屌 先叫西客
但佢唔知去到 但原來去到 咁照去又叫西客?
你真係好撚on9

咁我又唔知泰國呢個policy「改」左幾耐啦, 你可以等隻馬後炮黎答你, 問題係現行資訊包括agency news都係寫6個月, 對家個IMMI都係用緊6個月既版本, 咁你唔夠6個月就去馬, 去到入閘先有人send左張鬼祟cap圖出黎比你呀原來改左wo掂

咁唔算闖呀?

一般在外遺失特區護照的緊急安排

香港入境事務處表示，當事人如向海外中國使領館求助，使領館職員會盡快將當事人資料傳真至香港入境事務處。核實後，會盡快發出一張有當事人照片、姓名、性別、出生日期及地點等的《中華人民共和國旅行證》予當事人。

此臨時證件主要目的是方便當事人盡快回港；如需到別國旅行，需先向該國使領館或航空公司查詢過境、簽證之安排。補領特區護照手續需時，需在回港後再辦理。

求助：

香港入境事務處「協助在外香港居民小組」24小時求助熱線：(852) 1868

我發覺條友真係好撚on9

你份個邏輯係咪漏左響街

「樓主唔知 google 搵唔到 唔代表係無」, 咁樓主依家真係唔知先有呢個POST出現嫁嘛 所以咪case 2 囉明唔明呀大佬呀

佢唔知, google唔到, 但佢知自己meet唔到 6個月既requirement都去馬, 咪就係闖囉

同埋我都話我冇話樓主西, 我係話緊你西呀
冇邏輯又好話人痴線

哇屌, 而家仲大獲過樓主入境果陣
入境果陣都仲係合法. 只係泰國官員唔太熟先搞咁耐
而家唔見passport, 最壞打算係要去大使館搞番, 又搞幾日
到時巴打就真係變逾期居留, 因為我諗你個印應該都係到你護照有效期
扔低女朋友一個自己走就做大仆街
細心諗下果陣passport 放左係邊同會有咩地方唔見, 黑房? 廁所? 行李車仔?
good luck

嘈撚完未？
睇故就睇故啦，咁撚多野講

唔係佢條女唔見咩

係啦咁鐘意人身攻擊咁算啦, 我廢事教你邏輯

波台狗死撚番入去波台啦屌你老母閪出黎學人話把撚呀?

恭喜晒

我嘅睇法係，1 次錯，唔足以永不翻身，每個人都deserve一次機會

我覺得你今次嘅經驗並不足以構成其他人照辦煮碗，護照唔夠期都衝關，相反，我認為你呢次經歷，唔單止係比你嘅一個教訓，亦係大家嘅一個wake up call，以後大家就會留意多d 護照有效期嘅重要性

畢竟，冇人想上巴士驚到check in，之後又上機驚到落機

愛情大考驗。如果搵唔到，要麻煩大使館，可能搞你幾日。你隨時要stay多幾日。你寧願o系自己大限前返香港，定寧願冒預期居留嘅罪名陪女朋友搞埋d手續。

故事峰迴路轉，最後女友冇身份證明文件，依法遞解出境，樓主一條友曼谷叫雞之旅

咁都好嗌交＝ ＝

作快啲唔該

你如果機場搵唔到本野，你聽日就要去中國大使館補領一本「中國旅行証」

成件事好刺激
萬一嗌交，記得諗返起呢一次，你哋兩個互相扶持經過咗咁多嘢，好好珍惜
呢幾日玩得開心啲

射嗰陣記得嗌po圖幫你個巴打id

幫樓主係泰國報警
等佢比人通緝

椰汁炸豬扒

send 個 email 去泰國移民局舉報有人虛報先

你準備定入去陪牙朗啦

黎支持下樓豬
一開始心諗:柒左就認啦仆街,搞咁多野
不過見你俾人屌足咁耐都咁好脾氣

祝你地平安開心咁玩完番黎啦

9秒9衝去機場搵passport, 好彩搵得返，唔小心頭先買電話卡個陣放低左

巴打一路平安

加油啊

樓主同女朋友兩個都係痴撚線 出得國去旅行一個唔check passport expiry day一個唔check自己本passport係唔係身 仆街都要講句 今次應該要出事你地先識死

男人老狗喊乜春

希望你之後順順利利喇

你地兩個真係好襯，絕配

希望你地之後順順利利。

其實巴打唔係黑仔，係好運到仆街

樓主快啲交代返同女朋友點啦
係咪全程冇出聲定係黑面

華人蝗種基因為左入境可以不擇手段

樓主真係幾熱心回覆

搭緊的士返酒店喇 都keep住有傾計未黑面
仲話我掛住覆呢度搞到佢漏左本passport

有冇帶定dom dom係身

樓主第一次去旅行?

樓主，你唔好咁慌張la，
好彩搵得番ja,
你冷靜D,似番個男人，
睇住自己，睇住女朋友，
唔想見到你又開post俾人偷野or俾人呃呀

你地兩個唔好再一齊去旅行 好危險
一個出發前無check passport
一個到步唔見passport

岩岩打完波 即刻跟進樓主情況
睇到心驚膽顫 同樓主驚埋一份

真係恭喜樓主先 但下次唔好啦

Btw 樓主真係要求婚？

有

家下冷靜返好好多，可能頭先個人太慌

四月又去了 今次一定check清楚

劇情有冇咁緊凑

btw 樓主咁黑仔去拜下四面佛啦

本身聽日行程係一朝早要去拜四面佛

有無咁峰迴路轉
定係樓主想制造畢生難忘旅程俾條女
呢一切都係跟緊劇本行

樓主今晩一定要同gf扑番獲勁嘅黎還一還神

啱呀 與其話會令到其他人有樣學樣 我反而覺得警惕咗其他人
起碼我自己見到樓主又驚一餐又畀人捉入房搞咁耐 我一定會記得check清楚

記得真係求婚，否則個天唔會咁易放過你，你依年會一直黑落去。

樓主養成每次買機票要入passport number個陣就check下日期嘅習慣
我自己習慣早兩三個月就買定哂機票酒店 次次咁做未試過出事 就算過期都實夠時間換

痴9線

一陣酒店大大力中出，做番個真男人

無解人地又放你！？

我都覺，全部重要野全部搞得掂

你知唔知一個唔好彩你去到秦國比人趕返黎，做你間airline/GHA要比人罰錢

唔明成件事有咩咁好
完來連登仔講o既強調守規守矩o既香港人
事實上係唔得o既地方
會教人整厚塊面皮名lur地過關
口講出黎做出黎完來係得啖笑
香港人算吧啦

一上房，先招乎條女啦，山長水遠終於攪掂，唔執濟勁既點算慶祝？

求婚啦， 你地兩個絕配

想問樓主你朋友send 張相比你話update 左係咩網，可唔可以放張相出黎。 岩岩見到你個post 先check passport仲有三個月到期。我三日後就飛泰國，希望可以有樓主咁好運啦。。。

Destination - Thailand (TH)

Passport
Passport required.

Document Validity:

Hong Kong (SAR China) passports must be valid for the period of intended stay.

Warning:

Passengers with an APEC Business Travel Card must travel with a passport. The passport number and nationality must match those stated on the card.

Visa
Visa required.

Visa Exemptions:

Passengers with a Hong Kong (SAR China) passport for a maximum stay of 30 days.

Passengers with an APEC Business Travel Card valid for travel to "THA" for a maximum stay of 90 days. The card is valid for the countries listed on the back of the card.

Additional Information:

ACMECS Single Visa issued by Cambodia and Thailand are valid for 90 days from the date of issue and are valid for a stay of 60 days in Thailand. Holders of visas issued by Cambodia (marked KHA) will be required to pay their fee for Thailand upon arrival in Thailand.

Visa exempt visitors older than 12 years must hold sufficient funds to cover their stay (at least THB 20,000.- per person or THB 40,000.- per family). Proof of funds includes Letters of Credit, vouchers, Miscellaneous Charges Orders (MCO) or well-known credit cards, which are honored in Thailand.

Extension of stay is possible for visa exempt passengers.

Warning:

Visitors who are visa exempt but do not hold return/onward tickets could be refused entry.

Visa exempt nationals must have passports and passport replacing documents with at least half an unused visa page for entry/departure endorsements by the Thai Immigration Service.

另外上個post 有人影過啲system 入面timatic 既相

可以對比下
hksar去tw 有一句"Hong Kong (SAR China) passports must be valid for a minimum of 3 months from the arrival date"

但hksar去泰國只係"Hong Kong (SAR China) passports must be valid for the period of intended stay."

夠cover到你去旅行既時間就間
唔好好似上面條on9咁咩都話西客 你係可以入到境的

去旅行仲得閒連登開live
樓主真係
去完先慢慢post啦

感謝

岩岩到酒店喇 實在有d疲態
一陣出去行下再影相 今晚再update

欣賞樓豬咁好eq咁好禮貌去對住啲連登仔

駁吾刀

你睇多次啦
而家係樓主因為付合「規矩」所以入到境呀
唔好好似上面條癲狗咁亂吠啦

打錯字

近年最經典旅遊post
等睇樓豬真係求婚

樓主話改左 姐係改左D咩?

好彩到爆

香港人同人講法治喎
明明符合晒佢入境規矩都要比隻癲狗屌

泰國果邊最後都係相信個新regulation 先比樓主入境姐
咁都有得拗

真係有可能轉左新規矩佢地唔知，我有次睇到報導話特衰可以過泰國e道
諗住試下，點知個女職員話唔得叫我排返隊

DMK邊有

01話

睇到樓主又演戲又講大話又諗住老屈仲有人建議樓主再屈埋航空公司，竟然仲有咁多人支持，究竟大家當講笑咁食花生無認真看待，定真係覺得無問題？

唔通真係因為樓主lur地話求婚就比你入咩講真
你估人地immi係開善堂？
梗係因為問過上面話樓主係可以入境先比佢入啦

第一晚到步，如果已執左濟同女友，去red sky bar 鬆一鬆回下氣一流

行程既野第二日先攪，心情放鬆最緊要

你分到真膠同假膠未？
巴打你照單全收上網好危險

唔好咁講, 俾唔俾入境國家完全有自主權

佢唔需要俾理由俾外國人

影撚衰香港人
仆街死啦你垃圾
仲懶型上連登開post，一陣又教壞曬其他垃圾child登/港豬
我屌你老母

咁呢個當然啦
但而家講緊證件有效期呢樣野

5日之後又開po講番唔到香港

有咩好嘈，人地國家比就比唔比就唔比，唔比既你特首來都無得特事特辦啦 。
利申：試過淨番兩個月去日本，出發前一日先發現，又係個腦一遍空白。但唔同既係，所有關卡都直行直過，無人理淨番兩個月

其實係咪好多人以為樓主過到既原因真係因為喊住話要求婚？

真係唔知你班人嘈乜鳩泰國入境處用酌情權俾佢入境有咩問題？佢冇用假護照，入境部門知道佢護照就到期，但相信佢指定日期內會走，逗留目的係觀光，會遵守當地法律而俾大佢入境

最後上唔上到？

收皮啦
咁多人等睇你入唔到境 依家你竟然入到
有冇搞錯 即刻投訴

樓豬點樣過到骨？

好唔明白點解香港機場同泰國機場把關咁寬鬆

睇到燥底，咁都有女都係果句，攞護照真係要考牌，真係唔明點解會有人犯埋啲咁嘅低級錯誤
基本能力都冇就學人去旅行(唔係講有冇錢呀，係待人接物、小心、觀察力同常識嗰啲)，出到國都係影衰香港，完全唔抵幫。

利申
1 初中已經自己幫埋屋企人訂機票酒店，plan埋行程搵埋路去旅行，而家多數自己一個做背包客。
2 有女

先發事件

樓豬在接下來五日，首先會發生哪項事件？

a. 被偷嘢/搶嘢
b. 搭錯車
c. 因遲到趕不上預訂的行程
d. 自己都顧唔掂自己，照顧唔到女朋友，搞到同女朋友鬧交
e. 買嘢買貴左/買咗假野
f. 因大意遺失財物/證件
g. 上述事件沒有發生

屌，sor冇追po，話口未完就中左f，唔好學人去旅行啦，麻煩到當地人，影衰香港人咁大個人都咁on9

大家唔洗咁認真，樓主本Passport一早續左期，只係拎本舊嘅同張Boarding Pass影相作故仔就撚到你班連登仔七情上面

我都覺

你班傻鳩千祈唔好諗住有樣學樣，到時比人遣返就唔好喊

泰國真係垃圾

樓主好波

師兄對唔住，我影衰你
十五都未過唔鬧母親得唔得

盡prove架喇

好彩就快過期
唔係真係又可以陪呀朗

樓主今天一定好攰，好好休息

攰架，依家搭緊的士返酒店喇

無所謂啦，反正佢都就要換證

會唔會扑野？

多得你個po提醒左我去整Passport

樓主以後唔好咁大意啦，今次旅行算係失而覆得
好好享受呢幾日啦

btw,我都試過衰on9大安指意，起唔到check in上唔到機

樓豬好波 唔好理班陰謀撚，今晚好好休息唔好同條女玩咁耐，聽日撇甩條女去玩泰妹

lesson 2, 記得每次走都要check清楚passport喺身

好on9

玩得開心d，唔好理班on9仔搞破壞。根本你係根足規矩，係炆邊d啫。d黑仔野過咗就忘記佢啦

忍唔住留言 好心佢柒左就潛啦 仲死都要拗真係覺得自己冇錯
仲有一堆冇追post, 就入黎屌樓主影衰香港人既人真係為屌而屌 成班小學雞
Btw, 真係因爲呢個post長知識
樓主都講左 泰國check樓主passport班人睇完樓主show既圖都話唔知有update, 同冇時間考究 正好因爲樓主個case, 當地先發現呢樣野可以follow up 如果冇呢次當地職員都未必知 成件事我覺得好多過壞
真係唔明d人做咩下下都要屌

真係唔知叫你好彩定抵死好
好好拜四面佛 誠心啲呀

睇到哂樓豬個passport number

笑撚到我

每次移動 都會確定 護照 電話 銀包係身先走

其他野唔見可以買

仲要話我係西客 我真係得啖笑
如果去到機場 地勤同我講唔得 我仲lur地就真係西
咁老實樓主比左幾千蚊 唔通上網d人話唔得 我就唔去留係屋企 連去機場試下都唔試咩
同佢講左有好多情況佢以為唔去得 但地勤都會試下send 電報去當地immi問呢個人呢個情況入唔入得境
連地勤都會幫你試 你自己上網睇完話唔得就唔試
就算去到機場真係去唔到 你都可以即場搞改機票既野 好過自己on99打電話去hotline搞

我做地勤一年幾 差唔多日日都有呢d人
同佢講完唔得 佢就改機票走人既 我會叫呢d做傻仔唔係西客
西客係話你知唔得你就周圍屌 賴3賴4既人

咁地勤check完樓主係入到境
樓主照去 西乜客？

樓主兩日內犯左幾多次低級錯誤去讀小學去長洲旅行啦，呢啲真係唔屌唔得

瞓咗冇追，樓主最後點入泰國

有巴打貼圖話地勤電腦系統顯示無要求護照有效期，總之有效期完之前走就ok，d關員睇完就話今次放佢

終於Live
樓主會唔會真係求婚

期待

失踪？

唔見電話

今個TRIP好多經歷

睇上個post，未到最後一刻符合資格放行之前，樓主同好多巴打都係用「搏一舖」嘅心態去闖，未有cap圖前，唔少巴打「教路」叫樓主試下咁樣，啲方法仲要係「嗱喳招」，去到泰國，當地人員唔比樓主入境，如果樓主當時心態係明知自己符合資格，理應理直氣壯同佢地理論再比cap圖佢地睇，根本唔需要又喊又話求婚，好明顯當時嘅心態係打感情牌搏人心軟。要鬧嘅唔係因為樓主用lur地方式入境，因為樓主絕對符合資格，應該要鬧嘅係樓主同某啲巴打嘅心態，企圖行賄+哭鬧搏同情。

有可能

騎劫一問
其實如果只得passport冇身分證
會唔會可以出到境同返到香港？

passport已經係你既身份證明
得passport出入境都無問題

我問得唔好
我指係香港個度
因為一直出入香港都係用身分證行e道

咪答左你得

樓主唔見電話？

萬零蚊就喊屌 連登仔窮到咁

去外國任何地方都記住passport跟身呀

樓主係咪因為春宵一刻值千金所以失左蹤？

潛撚咗？

又話還返個遊記俾大家

樓主去左邊？

其實係假膠對人造成危險
互聯網係人都上到，大把心智未成熟嘅小朋友會見到
身為所謂心智成熟嘅人，唔應該亂咁留言去誤導分唔到嘅人

其實語文能力低嘅人
讀教科書都可以好危險

各大旅遊谷仲有大量死硬六個月有效期嘅信徒 佢地唔識查timatic之餘，仲會派出流料，令人驚餐飽。

樓主今次好彩係揀啱左目的地。

你要推到咁extreme嘅已經可以end topic
唔好自我催眠覺得呢件事冇問題